拿！以後就係咁玩嘞！我相信班黑警都舉腳支持！

而家比返個波政府
一日唔回應 個個禮拜玩轉你香港